性誕交換禮物送飛機杯

個group有男有女

過幾日去donki買個先

希望男仔抽中

如果女仔抽中佢應該點處理好？

BTW 港島見

日本可摺疊式頭盔「折り畳みヘルメット」用家報告

可以amazon順便買個飛機杯寄番香港wor

撚毒？我屌你老母

love 前線巴 only

唔好講得咁難聽啦

你唔俾人係前線？

咁應該點